我好唔開心

點解我咁廢

唉 牙b

我都係垃圾

攬攬

唔好上咁多網啦

羊b